緊急 901 機場 小心維捕

機場島是一個孤島
基本上出入得三條陸路 一條機鐵
一係去港珠澳大橋
二係北大嶼山公路
三係赤鱲角南路

去港珠澳大橋個條基本上是死路
你過關扮去澳門會暴露哂自己身份
二 三 北大嶼山公路 赤鱲角南路 基本上出幾個Tier 的警察 set roadblocks 義士們已經會比拉哂/抄哂身份證

走入機場後勤區班警察一樣足到人
因為冇民居 冇街坊做cover 冇横街細行走到

而狗通常夜晚做野
所以要決定留在機場島的 請留意警察行動
諗定後路先好留

而去咗東涌的
會比機場好 有民居cover 可以去行山
但東涌可行出入口都是北大嶼山公路
根據昨天逐個逐個地鐵站搜人經驗
警察今睌好大機會在青馬橋 set roadblock check 身份證 搜人
東涌綫已經不停東涌站
所以決定留的 諗定後路先好留

Be water my friends

Push